馬斯克揭晶片植腦進度：可讓猴子打電玩

〔即時新聞／綜合報導〕世界首富馬斯克除了電動車特斯拉、太空公司SpaceX為人所知外，由他共同創辦的神經科學公司「Neuralink」也逐漸受到矚目。馬斯克近日接受訪問時透露發展進度，目前已能讓連上線的猴子操作電玩。

綜合外媒報導，馬斯克當地時間週日在聊天軟體Clubhouse的節目上談到，Neuralink把電腦晶片植入猴子頭骨並連線，讓牠可以用大腦操控電玩遊戲，「牠超開心的，看起來就是一隻高興的猴子。」

馬斯克補充，晶片的隱蔽性在一般狀態下根本看不出來，「除非你留的是莫霍克髮型（剃掉兩側僅留中間）。」馬斯克也在推特上徵才，指Neuralink的短期目標為解決腦部、脊椎傷害；長期目標為發展人類、人工智慧共生，強調後者的重要性牽涉到整個物種發展。

2016年成立的Neuralink致力研發「腦機互動」介面，協助治療阿茲海默症、失智症、脊髓損傷等神經系統疾病，或令癱瘓患者可透過想法操縱智慧型裝置。馬斯克在去年8月的發表會中，展示從3隻被植入晶片小豬身上蒐集的腦部活動數據，稱有助於預測其肢體動作。

屌今晚tsla又要升 十年後ai自駕+腦電波輔助
tsla股價上見7000usd

痴線佬

果然係接近神既人

刀劍神域真係會出現？

將AV直入腦打飛機，女都可以慳返

用晶片控射

間公司上咗市未 不問價入呀喂

呢啲科技落入極權手上會不堪設想

內置式電屏

強制裝晶片

一諗住反共⋯

有個實驗品喺香港做緊高官

啲廣告係視網膜直出逼你睇15秒

14億訂單

追加遙控自爆

好恐怖
好邪惡
hang機，有bug, 被hack, 中病毒，中木馬，中ransomware 點算

New Type Destroyer System

黑鏡

一諗住反共即時自爆

中共萬歲

以後唔會有人反對了

我不想當猴子

詳情可以參考cyberpunk

當你係房屌緊女 習大大可以用到你第一身視覺

合埋眼得唔得？
定一合埋眼就停止倒數15秒

要體感就真係要靠佢搞，但唔要體感既話依家唔難做到，其實都係vr整隻game, 只係成本依家仲係太貴，無人玩/買/課金既話風險太大，所以無game廠做。

如果用來控制對腳，但係唔記得差電，係街無電咪仆街？

666啟示錄,唔怪得話一植入就失去救恩
到時比人操控了

deep state 獨裁化未來所以人都要植入666獸印

他又叫眾人，無論大小、貧富、自主的、為奴的，都在右手上或是在額上受一個印記。除了那受印記，有了獸名或有獸名數目的，都不得作買賣。在這裡有智慧，凡有聰明的，可以算計獸的數目；因為這是人的(總)數目，他的數目是666。」（啟十三16-18）

發明到出黎已經好勁 如果仲可以普及埋就真係屈撚哂機

vr已經好像真，問題係無觸感，即係如果發明到套令人有觸感既初/晶片令人有同片既實體快感，咁已經夠

中病毒咪去睇醫生 hang機建議換腦

Implant....

一陣登出唔到

但可以係入面屌西 毒撚既天堂

植入咗之後返工唔怕hea
發住吽逗打機

如果要搞到刀劍咁有d太唔可行，但我相信20年內應該可以vr +改革控制角色既方式，咁就真係可以好似漫畫咁玩異世界冒險。

[突發]
-----------------------------------
請你於10秒內閉合眼睛觀看廣告(約為15秒)
(此訊息跟據基於國安法附予權力所發出)
-----------------------------------

ghost in the shell

遲啲打機俾啲馬嬲屌打

2077

機殼特攻隊

Tsla又升

CLS

係直接入侵咗你個腦，合埋眼都無用…

唔知點解反而諗起Caesar

彼端巴

10101010101已經係電腦
植入記事本 個個都可以隨時拎返記憶出黎

牛油炮

幻片

e家都有啦
csgo大把

刀劍未出現但老共會幫你植入晶片
每晚瞓教會聽到習語錄

24小時完美監控，打飛機做愛 諗緊咩都知

😂😂😂

呢樣簡單呀，一個電動有温度既飛機杯已經搞掂，呢樣已經有，我都諗住揾日買個黎玩下。

可以用app連通套片既聽講都有，但得鬼佬作品，同無咩片

但俾條女摸同攬呢d野係要整到套衫先掂…呢樣真係有排都搞唔掂

cyberpunk 2021

新加坡人識打機好出奇咩依家

呢條友遲啲整個現實版Skynet出黎都唔出奇

女都唔使追..直接搵你女神腦入面扑野..

Matrix

很想見工

屌一直都有馬騮打機㗎啦

攻殼

係咪跑步機個集

可以重新flash rom，如果有人救你的話
如果變喪屍就無了，槍B

佢係咪外星人嚟 , 好癲

應該調轉講 條友個前設係skynet會出現
所以希望人可以及早進化

Boom

猿人爭霸戰

行為被電腦強制操控

如果向好個方面發展, 可能低能都變天才
壞個方面發展, 個腦只要有少少對上位者不滿可能都會即刻知道, 被修正思想/直接爆炸

配starlink之後，全方位監控晶片群眾
賺取大數據，再賣俾各個國家政府
Fat fat

極權就唔係講緊廣告依d戇鳩野啦

同條女連接個腦 感受埋女人高潮

應該未?

今次真係去黃金自已砌腦

冇印就唔畀作買賣

支付寶+ Elno musk

我就係要呢d

唔洗植入，就咁帶係頭，加對vr眼罩，仲有個有温度既電動飛機杯

遲下有無得賭馬騮電競

加速世界

諗起kingsman爆頭放煙花添

妖，研究一大餐先可又開腦又剩去控制隻猩猩打機？人哋偉大蛆國幾兜狗餅已經控制哂香港政府所謂精英公務員同紀律部隊做乜都得啦，由跳火圈到幫你奶屎眼都冇問題呀

放心 一定會

名正言順做毒撚

咁係咪可以用航拍機做牛油炮

黑猩猩嘅短期記憶係勁過人類好多。

馬騮扮官

但真實肉體都頂唔得耐 可能女都未屌到就玩完

到時搵it 狗做醫生
好似cyberpunk 咁

每朝起身自動播國歌
返工坐緊車要聽習大大講話
食飯同放工都要播多次國歌
食完飯要睇一陣國家宣傳片，介紹國家點樣欣欣向榮
放工坐車返屋企就睇啲溫情啲嘅，睇下黨點樣關顧百姓
沖涼就係唱k時間，要唱返幾隻紅歌
一日過得真係充實

其實唔關tsla事
Neuralink係跟space x好似
佢私人擁有

Cyber punk

衛斯理

有問題去睇醫生，醫生會答你有冇試過reboot 個腦。

個腦咁柒慢，換撚咗佢啦

無限讀月

星爆

monkey國福音

呢啲晶片用生物電 你自帶
但真正控制你隻腳郁嘅能量都係你自己
晶片只係代替某部分神經元

精神感應系統

諗起黑鏡，力架打機個集

電莖手要失業啦

諗起以前郭安晉果句

啲人白痴架 跟本唔知自己買左咩

Cyberpunk 唔洗2077

支共同新加坡一早已經有大把馬騮打機啦

cls 咁都諗到

8k vr 可以一戰

black mirror

只要你心諗反黨，已經拉得

我都諗到呢樣

登出唔到先係天堂

兩個驚自己係gay嗰集

Blackmail

阿習笑了

好期待, 快快全世界植入晶片

Valve宣佈同腦生物科技公司BCI合作出新VR頭盔 今次真係SAO成真！

遲下e波比賽 台上全部都係馬嬲黎

咁自己幻想同腦裏面造出嚟嗰條AV發生性行為會唔會引起道德問題
會唔會又犯國安法?

點會,應該重多左人爭電競寶座, 你估個個一login就好似桐人咁開外掛無雙大絕咩
如果刀劍成真就會係電競業既天堂,就同刀劍個世界觀一樣百花齊放,個個都爭著玩

人類變成高興的猴子邁進一大步

平時啲黑鬼打機已經係比猴子打機啦

你google下

卡辛斯基

大學航空炸彈客

matrix

你屌彭麗媛？梗係會

USD10000

elon musk根本就係未來人
植入晶片用腦電波操縱電動車
車牌都扔得

今晚又要籌錢加倉

直接影響出生率
到時文明國家就會無人生B
得返啲無錢殖入晶片嘅窮撚係咁生

然後發現條女從來都冇高潮過

Kingsman

到時腦電波溝通 再無語言界限

出多啲力奶西啦

幾時讓連上線的猴子操作TESLA model 3??

聖經所講獸的印記

好多人仲focus係娛樂度
其實係好嚴重既事

大大力笑左出黎

如果納米機械人繼續進步將來人類可以真係實現到念力㖭

Neuralink Musk 其中一個side project 嚟
除非有嘢賣，依啲公司真係年年燒錢

精神折磨

依家果班都成隻馬騮咁既樣啦

電子腦時代到了，好攻殼呀。

好癲

呢種科技比中國用黎做監控，一流

諗起依隻

成個 AV 產業鏈食哂
黃賭毒既黃同毒

一早就講將gay 本法晶片植入BB 到

黃金基神醫

有冇諗過自己一早係實驗品
插咗卡先係你個世界生存

其實你屌過女未

黑鏡咁撚樣

副本

支那政府會即刻植入所有人度

好似發夢一樣，你睡左，畫面仲係度

淘寶腦波儀唔駛1000元

Living in a Matrix world

Agree....

屌清你呢個一類滅絕計劃嚟

晶片植腦24小時返工
可以供多幾層樓了

依家果d像歹膠公仔，貴既已經有體温系統，其實加套vr已經夠做，不過聽講依家一個呢d mary唔平

Monkey chips, Monkey plays

大陸一定會有老翻

用念力咪得囉

真 植入式廣告 推薦d big big channel比你

後悔當初讀水泡科
否則就有機會幫教主打工了
以家只可以做教主嘅實驗品

下年
2022年，大廠牌電子機械製造商ARGUS發表了能連結虛擬世界的機器NerveGear。完全且普及的虛擬實境終於能夠實現。

屌緊女個陣可以同時感受條女比你屌既感覺

乜撚野邏輯來

永續毒撚

平心而論
Elon mask 超越左愛因思坦同Steve job未？

其實做毒L好開心，好懷念後生做毒L的日子

不嬲都有架啦
lol見唔少

過咗steve jobs, 但未到愛因思坦

咩產業鏈都食晒
得返食物鏈 直至人可以光合作用

到時你撚識分極權 民主 自由咩

我覺得好恐怖，政府一定用黎監控

屌，真係越睇越心寒

獸名/獸名數目=網名或帳戶編號
獸=已經冇資格稱為人/出賣靈魂嘅人
唔註冊帳號就唔畀買賣，因為已經進入全面監控，買乜都要實名制
有智慧的、凡聰明的--------無指明係人類，意思可能指電腦/AI可以一查就查到登記用戶數目

70000 gogogo

佢遲啲可能搞命運計劃都得

加速世界先

直頭可以創造matrix世界

未來小朋友真係好，書都唔洗讀

晶片入左個腦, 比你班BIG TECH控制做奴隸
你班仆街到時扮都唔洗扮啦

幾時可以用植入晶片學語言
以後個個人都係語言大師

裝完全國人自爆梗係唔會有人

植入Google translate俾你

無論你講乜鳩都係會同人講習近平好撚偉大，中國係世上最好嘅國家

未來係SAO定detroit become human 先出現咧